[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

928 929遊行後，請以三罷接力，連街都唔好出，你當用黎訓教，準備10.1送大禮，務求新聞頭條係"香港國慶前一日淪為死城"
如果真係想連玩4日，和理非可以去連儂/大街貼各國國旗，食完早餐十點零十一點到集會既商場鳩嗚唱下歌;而勇武最好唔好去做”被罷工”工作，多休息，到時10.1腳仔軟仲on9

各位請射一放四
本身有唔少人拎左930假，玩連假去旅行，班港豬就變相幫手罷工+掩護罷工，同相對較易影響日常運作
支共大壽前既交易日實做靚個市，搞個三罷增加佢托市成本都好
以下係拋磚引玉既文宣圖，自問太廢:

以下係針對藍屍既(膠)文宣圖，拋磚引玉，自問太廢:

以下係口號/文宣素材:
九月三十工作多, 香港市民要甩拖
930 工作多, 香港人要射波
930, 變死城
返工返學障礙多, 留喺屋企唱榮光
罷工罷市唔鬼鼠, 輕輕鬆鬆做港豬

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

930, 變死城

返工返學障礙多, 留喺屋企唱榮光

罷工罷市唔鬼鼠, 輕輕鬆鬆做港豬

930 工作多, 香港人要射波

難得射一放四本身已經一堆人拎假同大家都唔會有咩心機做野返工意志減低既日子
點解唔試？

三罷

推

輸出革命，人人有責！我係人手推，㩒嗰制支持下

P推唔到都要幫手推！希望全新大陸戰線可以與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post，令連登重回正軌

希望Chinazi手足唔好介意我落廣告
輸出革命po：
【新戰缐】內地戰缐你都唔推？咁真係輸啦。（字面上有不足請見諒）

輸出革命公海谷：

反正大把人都想射波

瞓教賀下佢啦

唔瞓教咪出黎叫下開心下賀佢

輸出革命，人人有責！我係人手推，㩒嗰制支持下

P推唔到都要幫手推！希望全新大陸戰線可以與Chinazi並肩合作!!!!!!
連登仔全世界同我推行動post，令連登重回正軌

希望手足唔好介意我落廣告
輸出革命po：
【新戰缐】內地戰缐你都唔推？咁真係輸啦。（字面上有不足請見諒）

輸出革命公海谷：

罷佢老味

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

我覺得商場唱歌都唔好
除時有人帶風向
直情係屋企 咩都唔好搞
要做到死城既效果

我已經拎左假

留力撚建議930做啲輕鬆少少嘅嘢，同埋留個夜晚休息，例如各區日頭出黎補牆、宣傳，出都唔好消費，或者直頭唔出街休息準備101

行動po無人推

大家試下啦

push

930 仲要係佔中記念日之後第一個工作日
當時佔中想做咩? 就係佔中, 搞到d 人番唔到工, 揸香港個春袋。 當年唔得, 而家唔同講法
你地千萬唔好咁做

Pish

9.30 天時地利人和齊晒

射

行動post 推佢老母

上熱門

入嚟幫手推

[Updated] 黑警狗竇集合

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

Push

推呀

pish

算喇 都無人理
連BOT 既行動POST都無落三罷名

推到落埋

真心覺得930搞得過
今日開始吹雞啦

整個文宣出黎，話何君堯請人火燒連儂牆
前一日放十幾支啤酒樽喺各大連儂牆下底
效果實好過你三罷

930應該原本都多人請假
再吹雞叫人罷

推到多啲人討論930三罷

幫你推

大家覺得應該罷 就去連儂牆宣傳吓啦

Asso仔Absent兩堂收warning letter 可否原諒我一次 利申係手足來

或者各位罷我課